有冇人試過當人係fd但人地當你係兵仔

有時有d女人真係好撚癲
明明對住個個都係咁講野 又以為我淨係對佢先係咁講野(扮下野搞下笑果d)
你要搵人傾計 其實作為一個朋友我真係好樂意
但傾傾下又要咩你哄下我先咁樣乜乜77
已經唔撚比反應架啦
之後又要我應承呢樣應承果樣
真心當佢朋友先比面應下佢
但我覺得做fd唔係咁 做fd邊撚到會講呢d野

可能有d1999
有冇人都有類似經驗

女性式曖昧

以為對住男仔派下糖就千依百順

又要當人fd又要屌

有，所以佢2月13問我2月14有咩做，我拖住唔覆佢。所以佢搵咗第二個男仔陪佢食飯，仲要屈人地送花

對佢好d以為可以收兵

其實好on9 都唔知係同佢做fd定用黎比佢扮有仔溝

有個女仔朋友又係咁，落堂一班人行去食野，有個男仔fd見佢部電腦重幫佢拎下就覺得人地溝佢，仲要私底下周圍問其他人覺唔覺個男仔對佢好好 其實個男仔只係有風度，對個個女仔都係咁

又有另一個男仔被當係兵，成班人出去玩完，佢地住附近同路返歸，條女暗地裡同人講好驚，唔想同佢一齊行，因為佢唔鍾意個男仔，但隔兩日私下約個男仔單獨食糖水

作為呢條on9妹啲嘅fd覺得佢好煩，身邊啲男仔fd無啦啦被兵化好慘

根本係兵
做慣兵

我又唔覺有咩問題喎

咁都無問題
條女無手 ？年紀大？
部notebook又唔係重到拎唔到 個男仔做乜要幫佢拎

想收兵

notebook
唔知點解諗起desktop 部主機
自膠

因為我地行得好遠去食飯，條女係細細粒果啲身型但拎部機又鬼咁大部，仲成堆書係手，個男仔fd兩手fing fing，所以做好人幫佢拎，但其實個男仔個個人都幫

幫下手就當人中意佢真係好on9

Fd嗰陣就問我借500,1000
而家就當我ATM咁 冇錢就問我攞

你班友俾人禁住砌知唔知醜